救命嚮廚房切左條丁出黎

應該點煮好

做乜撚嘢?

多謝晒清
而家笑到執緊腸了

呢個唔係H漫啲中出畫面嚟咩

頂你我明

嗚哇

唔明wor清